{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145829?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 자리움키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊するにはペンションに許可されている場所でなければならず、許可されていない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 入室·退室時間を正確に守ってください。 客室や施設を利用する際は、損害を与えたり紛失した場合は予約者の責任であり、損害賠償を行うことができます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では禁煙し、決められた場所で喫煙してください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って適用されると、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 チェックインの際、アメニティと一緒に快適な宿泊をお楽しみいただけます。 プールビラにはプールとカフェの売店があり、ルーフトップでは季節ごとに変わる自然の音を感じることができます。 メゾネットタイプのプレミアムキッズ専用遊具や様々なツアーも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊人数が増える場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションに許可されている場所でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や施設の利用時には、損害を与えたり紛失したりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での直火調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内は禁煙ですが、指定された場所で喫煙することができます。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや再予約についてどのような場合がありますか？",
            "answer": "予約のキャンセルや再予約は、料金や料金表の誤りがある場合に自動的に行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何がありますか？",
            "answer": "プールビラにはプールとカフェの売店があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプのプレミアムキッズ専用遊具やツアーは楽しめますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプのプレミアムキッズ専用遊具や様々なツアーが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 478
    }
}